點解連登支持恥笑手足俾人拉既人？？

如題

呃手足錢 恥笑手足 同藍絲賤畜有乜分別？